讀緊en，你問我答

今年year 2，出過3個病房
盡俾出大半年嘅ward
玩下你問我答

感謝樓豬分享

準備* 眼訓得濟打錯左

Ou？

唔係啊，係個朵最臭個間

東華？

近排東_做乜事..話俾HA點名要特別照顧.....

新聞有講，應該係抽痰個單個同學食死貓，不過我地都好想知詳情，我個friend咁八都八唔到啲乜出黎
同埋加上個朵不嬲臭，加上又新新地，好多senior嘅都唔鐘意東華，不過作為學生，都係睇運氣同自己本身嘅態度

En 仲要東大 就番屋企收皮啦

真

得 我收收皮先
其實究竟有咩分別要俾人標籤，讀左咁耐都唔明

依個世代周街都係rn既課程
究竟有幾差既人先會讀en? 仲要讀東大 真係諗唔到

咁出到黎，東大嘅en學生係咪真係全部都好差先？做得好唔好，係講個心同knowledge,唔係你係東大就一定衰，唔係你讀八大就一定係一個好嘅護士架嘛？

我想做護士，但dse個陣嘅成績唔好，最後東華收咪讀囉 你估我想讀架咩，都係想快快手讀完，個牌都係一樣

每個人都有自己嘅路，何必用一間學院去標籤哂全部學生？

加油唔使理人哋點睇 記住做嘢嘅時候要夠專業 不停revise+update 自己ge skills + knowledge

NHs physio上

打漏咗physio student

同埋讀en唔一定係垃圾，係我呢幾個ward黎睇，好多en都係做runner，接觸patient比較多，好多時rn有野都會問佢地，亦見過有en可以揸街。

en讀2年，同rn讀5年，Nursing school讀3年，都要睇家庭環境，唔係咁多人捱到5年

諗野可以試下係人地角度諗，不過我知連登仔唔會

我無啊，不過好奇啲人點解會咁睇，有時見啲同學因為學校個朵，一入ward就俾old seafood針，見到都覺得好慘
多謝你

咁香港都係得嗰幾間大學 同埋通常如果你唔係嗰幾間大學出嚟啲人都會覺得你後門狗ect.. 加上連登不嬲都唔係咁鍾意醫療行業 所以我覺得算啦睇開啲 理得你邊間出嚟 skills勁+adequate knowledge 我唔覺啲人會針對你 至少英國係咁 因為NHS好多人都唔係名校出嚟 不過佢哋有牌又照顧病人照顧得好咁咪得囉

Knowledge

其實我都係咁諗，佢地以為呢行嘅野真係咁易讀，連登仔鐘唔鐘意醫療行業我就唔知
聽過有同學個ward有醫院親生仔，個senior會開到聲叫我地同學俾打針個啲親生仔做，但我就唔知佢自己有無爭取啦
亦都聽過會第一日出ward，啲staff就用啲好系嘅語氣問你地東華架？ 之後啲同學都無好日子過
同埋咪成日話hku nursing啲人態度差，其實接觸過幾個我又唔覺，所以根本係labelling

利申自己會睇書睇多啲野，出到ward有人教會狗衝jot低

算啦我覺得係連登再講呢啲野就會俾人屌圍爐取暖

無嘢想問

btw加油啦